Call 咗油嘅呢邊！！

機會唔係成日有
咁啱就畀我遇到一個
我就唔信中東佬可以頂住低油價
牛牛哈